屌佢老母, 支那仲夠膽叫人因為言論道歉, 佢有冇因為隱瞞病情而向全球輸出病例道歉啊呀?

屌你老母, 就係因為你隱瞞疾情, 全世界都要同你埋單, 放假我唔想去玩呀, 家下搵罩仲忙撚過返工, 但你班仆街呢? 明知自己有病, 仲要週圍去, 你班撚屌同香港人道歉未? 仲要香港人唔幫你醫, 仲要屌返我地轉頭?

屌你老母個臭西啦, 仲要唔係香港問題, 政府仲想同佢地埋單, 真係火屎都無咁慶

真係嬲到, 仲要政府唔封關, 好似係香港人問題咁, 屌佢老母

x2

仆佢個街, 家下香港人幾多無口罩都唔敢出街, 你地班支那人, 明知自己發燒都週遊列國, 家下全世界欠你地? 你地俾人屌就係應該, 道你老母西個歉

你老味支那政府仲要唔控制自己國民出國, 佢點會無責任? 民運人士可自由出國? NO, 但生化人就出入無問題, 連國民打個字都CHECK到出黎既國家,
但放任生化人暴走, 你仲唔撚出黎道歉?

真係嬲撚到爆, 大把手足無得出街, 班生化人就四圍出黎傳染人, 果班人真係自私到, 真係唔可以用人類去稱呼

已經有外國人中招，等睇集體起訴支支

你放假就大晒, 香港人呢? 你班政權仲要想幫佢地埋單, 海葬都無資格

12月尾武漢醫生已經警告爆發, 支那政權做咩? 唔係第一時間查問題, 係第一時間拉左提問題既人, 佢地一早做, 你地今日就唔洗因口罩去煩, 而係煩緊去邊旅行煩緊book酒店

拉人就第一時間, 查真相就光年時間, 強? 家下香港人, 全世界人咪俾佢強姦緊, 仲要唔好叫救命, 你俾人強姦叫救命都會叫你道歉

所以唔可以可憐支那人
佢地死得愈多 對我地愈有利
大愛左膠唔該死開啲

香港人想落街買野食唔係命? 支那人想去旅遊先係命? 屌你老母林鄭個政府啦

真已經成兩年冇返過屋企
今次返黎諗住周街走 帶我老母去食食食
仆佢個臭街而家咩mood都冇曬